覺唔覺同類型電影黎講，飛越瘋人院完勝月黑高飛

幕幕都係經典，相反月黑高飛睇完就唔記得

我仲好記得月黑高飛
好好睇喎

如果月黑高飛有9分 飛越瘋人院肯定有10分

中意月黑高飛嘅人一定要睇埋飛越瘋人院

support u

Murphy 太正義

兩套都好好睇，但係我自己覺得月黑風高深刻啲

月黑高飛劇情豐富啲，飛越瘋人院演技空間大啲，加上結局比較出人意表

月黑宏觀
飛越深入
兩回事

飛越瘋人院

海報出現個窿
主角係大雨之下重獲自由
已經好經典

飛越瘋人院最尾個印地安人奔向自由都好經典

鍾意飛越瘋人院多啲

多痴線佬，睇落娛樂性高啲，亦都有'戲味'啲

Shawshank redemption = overrated

Stephen King 勝在多諗頭

Shawshank redemption
The Green Mile
The Mist
The Shining

jack nicholson
最後做腦前額手術真係好深刻

at least I tried